[長輩圖]求此圖原圖，海量丁圖回報

想要個軍官証圖
好人一生平安，搵到肯定海量丁圖回報